有無巴絲買過 The Right Cup

飲落口係淡味定係濃
香港門市/代購成400蚊一隻
上官網買都係200幾

Pish

竟然有人有興趣
我男朋友買咗兩隻所以我都試過橙味果隻
廢廢地，飲水一樣無味
隻杯新開果排仲有出廠果陣臭味溝埋
呢排橙味果隻仲惹到啲烏蠅嚟……所以掉咗

好彩買前問一問